如果警察連街坊都打？

咁同元朗鄉黑有咩分別？雖然現在都冇

游擊不留守！

多一批人憎政府